1.
Adorons le Seigneur : c'est lui qui nous a faits.

2..

2.nez, chantons le Seigneur dans la joie!

3..

2.clamons Dieu, rocher de notre salut..

2.
Dans ta main, Seigneur, tout l'univers.
5.
Dieu, notre créateur, venez adorons-le !
6.
Le Seigneur notre Dieu, venez, adorons-le !